【反星英雄】余澎杉確認獲美政治庇護 聲言續批星加坡政府

方潤南報道

美國移民上訴委員會，維持給予星加坡青年余澎杉政治庇護的決定，他即時獲釋。

曾經在網上批評已故前總理李光耀和星加坡政府的余澎杉，被星加坡法院兩度判監，去年12月到美國尋求政治庇護，其後獲批，但國土安全部提出上訴，他一直被收押。上訴委員會認同，假如他返回星加坡，會受到逼害。

重獲自由的余澎杉說，終於可以暢所欲言，日後會繼續批評星加坡政府。